到底A0聽情歌係咩心態

仲會聽得好投入

ff future

好少聽
Ps 22

唔志在

陳奕迅 失戀太少？

唔得㗎咩

樓主青頭咪又睇咸片

我都唔想聽 不過

絕對得

點解

我都想知 未試過

點會未試過

被人拒絕咗

聽開關於暗戀嘅歌

有冇好介紹

中一未識聽情歌

好慘..巴打諗住揾新定再追？

中二初戀？

做毒撚算 追女仔都係唔啱我..

正常人心態

係 不過兩個月就散左 但完全冇唔開心

過多排就無野

你啱

竟然 邊個鍾意邊個先